Эта реализация гарантирует взаимное исключение. Если один поток зашел в критическую секцию, значение переменной thread_count == 1,
любой другой поток, вызывая метод lock, будет прибавлять и вычитать 1 из переменной thread_count до тех пор, пока занявший поток не выйдет
из критической секции. Однако не гарантирует защиту от взаимной блокировки:
Пусть есть 3 потока. Первый зашел в критическую секцию, второй тоже пытается зайти. Выходит первый и одновременно со вторым пробует зайти
третий поток. Происходит слудеющее - значение thread_count == 1, второй поток прибавляет 1, первый вычитает 1, первый прибавляет 1, ворой
вычитает 1 и так далее. Возник лайвлок.
